\documentclass[
    aspectratio=169,
%    notes=only,
%    handout,
%    draft,
]{beamer}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{helvet}
\usepackage[helvet]{sfmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{caption}
\usepackage{listings}
\usepackage{lstlinebgrd}
\usepackage{pgfplots}

\usetheme{metropolis}
\useinnertheme{rectangles}
\usefonttheme{professionalfonts}
\usefonttheme[onlylarge]{structurebold}

\metroset{%
    progressbar=foot,
    numbering=fraction,
%    block=fill
}

\captionsetup{%
    labelformat=empty,
    font=bf,
}

\lstset{%
    basicstyle=\ttfamily\tiny,
    language=php,
    numbers=left,
    showstringspaces=false,
    commentstyle=\color{hr4youRed},
    keywordstyle=\color{hr4youBlue},
}

\hypersetup{%
    pdfstartview={FitH},
%    pdfpagemode={FullScreen},
    pdftitle={IHK-Abschlussprojekt},
    pdfauthor={Andreas van Ohlen},
    pdfsubject={Entwicklung einer Systemerweiterung zur Erstellung von PDF-Stellenangeboten auf Basis des Textsatzsystems LaTeX},
    pdfkeywords={Anwendungsentwicklung,Ausbildung,eSearcher,Fachinformatiker,Großefehn,HCM,HR4YOU,LaTeX,PDF-Template,PHP,Timmel,Twig},
}

\definecolor{hr4youRed}{HTML}{E52713}
\definecolor{hr4youBlue}{HTML}{0069B4}
\definecolor{hr4youLightGray}{HTML}{DADADA}
\definecolor{background}{HTML}{FAFAFA}

\setbeamercolor{progress bar}{fg=hr4youRed,bg=hr4youLightGray}
\setbeamercolor{section number projected}{bg=hr4youRed,fg=white}
\setbeamercolor{subsection number projected}{bg=hr4youRed,fg=white}
\setbeamercolor{itemize item}{fg=hr4youRed}
\setbeamercolor{itemize subitem}{fg=hr4youRed}
\setbeamercolor{block title alerted}{fg=hr4youRed}

\setbeamerfont{title}{size=\small}
\setbeamerfont{subtitle}{series=\bfseries,size=\Large}
\setbeamerfont{author}{series=\bfseries}
\setbeamerfont{date}{size=\scriptsize}

\setbeamertemplate{itemize/enumerate body begin}{\footnotesize}
\setbeamertemplate{itemize/enumerate subbody begin}{\footnotesize}
\setbeamertemplate{itemize item}[square]
\setbeamertemplate{itemize subitem}[triangle]

\makeatletter
\setlength{\metropolis@progressinheadfoot@linewidth}{2pt}
\setlength{\metropolis@titleseparator@linewidth}{2pt}
\setlength{\metropolis@progressonsectionpage@linewidth}{2pt}
\makeatother
\addtobeamertemplate{section page}{\transsplitverticalout}{}

\title{IHK-Abschlussprojekt}
\subtitle{Entwicklung einer Systemerweiterung\\zur Erstellung von PDF-Stellenangeboten\\auf Basis des Textsatzsystems \LaTeX{}}
%\date{\today}
\date{3.~Juli~2021}
\author{Andreas van Ohlen}
\institute{\includegraphics[scale=0.06]{img/hr4you-logo}}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}{Inhalt}
    \tableofcontents[hideallsubsections]
\end{frame}

\input{sections/01die-hr4you-ag.tex}
\input{sections/02analyse.tex}
\input{sections/03planung.tex}
\input{sections/04realisierung.tex}
\input{sections/05fazit.tex}

\section*{\Huge Danke\\\Large für Ihre Aufmerksamkeit!}

\end{document}
